【叫春】好彩出咗LIHKG

Sem尾真係忙到仆街
又test又assignment

而家我嘅生活基本上係
返學-->溫書-->返屋企
好撚辛苦

最開心嘅時間又係搭地鐵同臨瞓睇吓LIHKG
如果當初連尼住冇出LIHKG 真係會崩潰

Ok 我叫春完畢

巴打我明

呢張圖
屌你老母中撚到仆街

眨吓眼就過㗎啦

溫啦柒頭

Fuck this shit

啱啱搭緊車呀屌你
屌閪都要抖吓氣

眨呢吓眼好撚痛苦

考試早走嘅心態

望撚住啲handout

眨完回望返, 就小事一樁啦 加油!

多謝巴打